海牙軍事法庭制裁到香港黑警的話 我去維園倒立裸跑扮狗吠

絕不走數

咁你肯定唔洗跑都得

留左先

Ok

屌你咩

我跟機
希望有得跑

留名睇走數

留名睇倒立，裸跑就不必

跟機

留名

我期望你有機會走數